今日同fd去食雪糕

好味😋

弘有女朋友

肉肉

人地大杯咁多

佢肥

衰

冇呀

好衰 話fd肥

好sweet

兩個肥撚應該捉晒去愛協人道毀滅

手指洗唔洗咁月巴呀

笑死

好想食

我都想

指甲

弦b

你食屎啦食屎狗

agger死肥婆